請(Part time) 名店 & Event security

時薪 $6x - $100
講明先 依份Job係要企既 係辛苦既 要著西裝
時間雖然長但中間有飯鐘有Break
適合以下人士：
1) 平時番工番學又Chur又要用腦 放假想搵下錢但唔想用腦既巴打
2) 岩岩畢業未搵到工又想思考下人生既你
3) DSE等放大學榜又想賺下錢去旅行既同學仔
如果有興趣 歡迎 問詳情

pmed